攻心為上：100%擊中最痛處

九成警犬爛賭，欠債！
大大聲問：找咗波數未